
                      Una historia cruda y durísima, muy bien relatada. A pesar de pasar de vivir en la miseria y pasar a vivir en un hogar con muchas más posibilidades le sigue faltando algo esencial, la identidad...
        
            